(肥婆屌母)頭先行街旁邊有個肥婆經過真係臭撚到仆街

個陣酸叔味真係
屌你老母臭閪

只係經過佢身邊1秒陣臭味可以跟住你10鳩秒

終於明白龜頭小嘴巴打既感受

啲汗味加油脂味
仲要搭車一個人坐兩個人位

肥婆去死啦屌你老母

shit